點睇試當真許賢豪哥偷冇人講潮文上完位 仲用篇潮文拍廣告？

第一次我當你二創 算啦
依家仲偷黎拍廣告 我真係忍唔到

其實你地有冇尊重過連登原創者？

冇記錯既話 篇潮文第一次出現係波台某個標題為「xxxx冇人講？」既po，亦係波台帶起「xxxx冇人講？」呢種膠po格式
（有錯請指出）

btw 點睇天氣一暖返 班港女即刻熱褲低胸勁暴露

九巴廣告

咪kick入去 唔該🙏🏻
（留言有「豪哥」兩個字即刻全家火葬場）

呢兩條熱狗黎

熱狗要火葬場啦

你老母俾豪哥屌

你全家火葬場

試當真班打手同傻閪fans真係好撚煩

愈亂愈好

洗版 reported

豪哥午安

快d繼續一邊洗一邊幫我推 我p牌推唔到 靠你

請繼續

你死全家就去辦喪事先啦
推乜撚呀post呀弱智p牌仔

仲唔快d幫你雙親執骨灰

好亂啊豪哥

你講緊自己呀 家下得你推到po